覺唔覺打J仲爽過同女扑野？ （詳細分析）

原因如下：

1. 隨時，隨心
性慾起果陣，隨時開套AV就可以打個J 出下火爽下
但扑野唔同，你要同女flirt下先，製造下氣氛
又要搵個地方扑，通常都要去時鐘or trip果陣先有地方
又要準備condom，要搭車要俾錢要時間要心機
期間d 性慾起起伏伏咁
開扑前仲要沖下涼
又要前戲
搞咁多野 就係為左果1，2發
前後足足要用左幾個鐘

2.錢
岩岩都有提過
要買condom, 要酒店錢
扑次野未計時間既機會成本
銀包已經起碼冇左三舊水

3.要tum女, 花心機
岩岩第一點都有提
要flirt條女，俾足前戲，咁條女先會出水，先會濕
先會真心俾你屌
但在男性立場，屌，我係突然下面上火，谷住谷住，
突然好撚想出火
打J 其實可以直接達到目的
但扑野真係要搞一大餐大龍鳳

Y not both

樓豬無得同女扑野 自我安慰

爽唔過同女打J

你一定無女

打飛機仲舒服過屌佢 麻撚煩

咪係
唔計同條女去旅行果陣

平時係香港真係打J好過
放工已經攰啦 未計聽日仲要返工
加上屋企又冇地方 局住要揾時鐘
仲要花心機 flirt 濕條女

大佬呀
俾我食完晚飯 打個J 放鬆下早d 訓啦
訓唔夠第日又冇精神返工

有時真係寧願打J
時間迫人呀香港
又百物滕貴

周健全細佬？

未有得扑個時好想扑
扑到個次數咁上下 會寧願打J好過
咁當然又唔係完全唔扑既

4.扑完好撚攰

你估酒店錢平既咩
你話岩岩拍拖頭幾個月就新鮮感大
緊係扑野正 扑野爽

你過耐左少少
新鮮感冇之前咁大
份人會開始理性左
就會發現其實打J 相對下有唔少優勢
特別係for 香港打工 邊有咁多時間

p.s. not 同居, 上屋企又唔方便

you got the point

有時星期六日得閒咪扑下
但平時有性需要多數打J多

語帶雙關

樓主真係好撚on9
未扑過野食撚屎啦

講到女人的用途係扑野

屌你。樓主先係溝條女唔扑野喎
佢幾時有話唔識女仔呀
其實你有咁嘅錯覺
就係因為你覺得女人剩係愛黎比人扑野
打J就等於唔使溝女
唔好撚扮聖人啦

樓主你差一個point 未講
打J 無危險性
扑野有機會有BB
見到條女遲黎m 會驚到仆街

打J好多時係生理上需要
睇av睇到硬，當然要J左佢
即係你急屎，要去屙
傷風有鼻涕，要呻左佢
道理一樣
睇av+打J亦係一個組合
睇av唔打J, 睇黎做乜?

仆野。
係成個過程
由除衫互摸.條女幫你含
到插，點樣插，插幾耐，點插佢最大反應
全部係互動
但若然你習慣一埋牙就即入
狂 啪 啪 啪 射完就算
咁你真係打飛機好過
你完全浪費左你條J同扑野呢個活動
男人條J係上天俾我地最獨一無二嘅跟身玩具
你鐘意幾時玩都得
自己一個玩又得，有女玩又得
最重要係。。免費㗎

4. 要搵地方，啱啱都有提過...
5. 要準備condom, 啱啱都有提過...

經濟成本同生理心理上既歡愉感覺,
係咪真係可以就咁比較